感冒完咳到停唔到 求介紹醫生

感冒完咳到停唔到 覺得係氣管問題
有無醫生可以介紹下？

唔知好唔好，中醫

首選：
許山山 診金80 藥粉80
黃斌 診金400 藥材65

次選：
李康銘初診100 覆診80 藥粉50-120

自己食住念慈庵先

試過

煲海底椰雪梨川貝枇杷葉龍脷葉百合
我本來咳到訓唔到
煲左一次
飲埋淨底嗰d都冇再咳了

佢有隻止咳散 醫久咳都幾work 試下無妨

試過， 睇左3次醫生 都唔好，食哂藥之後， 自己講少d 野（一講野就咳）， 蠱量飲暖野。過左一排

忍唔住飲左汽水即刻無事

有
睇住一星期好，之前睇中西幾個都唔得

詳細TG Me 比佢Contact你